[841]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(318)ione日本出道歌現身

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

好耐沒開過

新一年第一個po lm
去瞓了，聽朝先追po

lm

頭一分鐘係ok
仲期待緊
之後1:02開始好平淡
直接插水 之後就變左48系既舞

1:00前ok 1:02後

即刻帶埋最新嘅櫻留名先

你地有冇睇公海手卷絲個PO
happy new year講錯happy birthday

即係好似架車去到直路唔比油仲減速 減到去終點咁款

LM

冷靜d
又唔駛咁大隻字嘅

我今日都係咁

新年第一句
我愛娜B

係喎 點解變左咁大

訓前 Lm

是咪要就返日本仔口味

中間果首屌打其他兩首
原因1真係好聽
原因2走油

聽多幾次開頭入曲好正
雖然之後變左典型48系
但其實我覺得ok
再loop多幾次應該超順耳變神曲

1：56第二段副歌唔比心即刻型左

我仲未訓

又愛油b又走油

Loop左三次之後覺得隻歌都ok
係平淡啲 但ione點都唔會賣得差架啦

真油飯通常彈出彈入嘅 應該係

sleep is for the weak

新年個個大一歲
岩呀 好似係

爆硬
未聽歌都有咁多部拍手會切左
點解會唔爆 ?
首歌真係幾好聽
不過真係唔洗腦

肥Hi啊

同意

肥hi 同清純同命
無論日韓都係洗腳位

SAO op

BDZ >>> 想你說愛我

好想DL條片

清純：唔好影我啊，我hea跳下收工仲好

第一首歌姐，ioi三首既chorus都唔同人啦

JYP 出品 必屬精品
JYP

等之後睇埋mv
應該點都會爆紅

不要再說了

jyp係精品
佢出品係辣殺

呢下蛙蛙好正

Won't you kiss?

不過冷靜完之後
12個人排舞要玩複合動作
又要玩隊形 真心難練
唔跳 剩係練走位都練死人

飯巴真身

彩元日單個look係幾好J既

蛙蛙差d跳錯

Jyp羹上粒飯

po左drive lin啦

所以大家唔好恥笑4846啦

雖然舞蹈動作比較簡單
但我幾鍾意走位

讌：分好左右腳未啊
未就打下大髀喇

啲走位幾好

係喎睇漏眼

清純係咪慢左拍

舞亦都好齊

我可以幫打

走喇 排隊都未到你

彩元個個look 都好好J
今晚J爆佢

而到呢一刻我仍然係唔明日本仔鍾意油啲乜

賣國魅力 我地識條春咩

係PTT見到 唔係話可愛就係把煙聲

歌幾好聽呀
d舞都唔差呀 點解巴打們d評價咁負面

我老婆把沙沙地嘅聲好聽過油801倍

咁兩極嘅 我聽完兩次都覺得好普通

今次隻舞好大機會又係48首T茶個排舞師黎
特別鐘意腳 交

已經被洗腦
won't you kiss?

煙嗓可以好好聽
但唔係佢果隻煙嗓
舉個例:

通常咁樣燈完又紅

佢個隻係鬼煙嗓
阿嬸聲就到佢份

下面果張好詭異

為咗推油做高音結果要娜B轉做Rapper, 明明娜B唱歌好聽過佢多多聲.

期待聽朝d社爆料 各位晚安

你咁留意佢

實紅冇得輸

好多時紅 同隻歌好唔好聽無關係
就正如akb 出隻垃圾歌都有百萬銷量
尤其肥秋又出拍手大法
又幫ione 舖路 (未日本出道上日本音番 同埋 有N 本雜誌上)

又話唔洗腦
我個腦已經係咁won't you kiss

人靚聲甜金彩元

其實阿油如果肯做rap唔唱歌 我實支持佢

Suki to Iwasetai

其實佢地用心良苦
明知佢地會紅
點都要燈一燈
就會更紅啦

有無代購

如果阿油肯退居第6副唱得一句 我一定支持佢

嚴格d講蛙ending已經算係跳錯

肥HI係有實力,
清純真係要上進D

我笑出嚟

啲台仔真係唔明咩係煙嗓

把聲幾似scarlet witch

有名你叫台仔

blur嘈唔該

清純跳真係keep住果陣hea味

清純不知幾上進食同溝女

呢個係佢特點

2019第1post留名

成日慢左半拍

呢d先高手
岩拍子好容易
慢半拍係好難

仲有無表情

Test d 咩

玩弄拍子嘅皇帝鄭亨敦

其實我覺得彩燕跳呢隻舞嗰陣個表情可以唔使咁悲壯

衰妹係都要行型格路線

點解好似仲恐怖

佢girl crush真係好正

但頭先佢個樣唔太似型格
真係有少少悲壯feel
佢可以放鬆少少個表情就更正

我屌,
突然彈出黎嚇到訓唔到覺

girl crush直頭冇得輸

日本好似唔多鍾意LE種STYLE
我見SUNMI請夏個D係日本好似完全冇聲氣

日單初舞台緊張掛
人在異地 舞又難 難免會有擔憂既神情

日本大男人啲 鐘意小鳥依人掛

日本仔一向鍾意小女人唔鍾意女強人

韓國都係 之前睇Twitter宜家韓國連女仔剪短頭髮都話係女權主義 之前仲有兩個女仔因為短髮係酒吧俾四個男人打

好期待呢場fansign佢哋劇透嘅扮貓

好期待扮貓 真係好得意

想像吓有埋貓耳同貓尾

我真係即刻入廠

訓唔著了

Jpop唔似Kpop每首都會有高音大嗌部分(主唱負責)
今次某婦主唱無得solo
鏡頭少好多
有無人同我一樣為此而好開心

Kpop 公程式：鳩嗌位 + 二段副歌前有段Rap

都係既, 日文歌感覺係賣樣多過其他.

返到屋企聽返首歌
真係勁似46 48系

尾尾我ff緊
姨姨不行了

日文歌佢把聲無咁明顯 可喜可賀

其實真係唔似46 , 乃團唱開抒情歌, 而垃圾欅唱開中二歌.

諗起啲詞係一個大叔寫嘅

中二歌le個term第一次聽

2019留名
日單新歌好好聽

一般啦 不過好聽過冇路人同老師老師

mnet今次醒啦 痴住48攻日係快過神速 咩節目都勁快有得上

短到tb咁？

lm 訓醒睇番首歌
平淡,無記憶點,不過又未至於差
典型肥秋次貨

彩元呢類面細細身型均勻既係日本應該好受歡迎

估唔到咁46/48系

2019lm

早晨，有利是收人地

琴日見到件衫已經大概估到

韓國有韓團風格
日本又行翻46/48
其實都幾屈

下年既HKT真係唔知點算

又係元英企C位?
定一路都係KEEP住佢C位

應該一路都係，除左病左

2019年留名

我櫻 想睇佢做c位

日本有雙C，韓國就....
應該輪流捧膠真，油，彩元上位

做C會比人屌死

雙C OK LA

冇錯，我最驚佢C左之後D人囉住個抽選結果打哂飛機話佢冇人氣憑乜企心就

油b

d社
第1單就咁爆

男男？

d社啲料點黎

篇文11月

Kai and Jennie are secretly dating

早晨...
D化石我唔特別再分出黎

櫻

NAKO

權F

彩讌

娜B

清純

唔係老闆娘咩,老闆知唔知架

奶粉

彩元

膠真

珉周

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

Special
_______________________________

完

下年元旦會唔會傳櫻同邊個呢

櫻同彩曣 女女cp

好きと言わせたい Won't you kiss?
今朝起身又loop過

Have you ever seen anything
Have you ever seen this color

好きと言わせたい 呢句好洗腦

歌詞擺明係少婦勾引肥秋
有晒畫面

依句歌詞

蛙蛙嗰句個鏡頭
又要淪陷多次

嬰B：won't you kiss

唔係咁中意啲把聲搞到咁電音嘅歌

w1有兩個會solo
其他人未知

同埋係咪我幻覺
唔係好覺有油B鳩叫

肥秋唔比

之前傳佢同老闆娘就即刻話要告人
依家咁即係

polyrhythm39開左bilibili account
唔知佢點pass答題

仲諗住返工買個早餐食，點知法國同美國餐廳都勁多人排隊，廢時遲到太多，都係算

twitter開po問

點解咁睇唔開
佢應該都唔識比錢叫人答嗰啲

老豆老母唔等我
直接出咗街

扮貓我諗起呢個

呢團差一個金色短頭髮，Choa/岡田奈奈/俞定延個種金色短頭髮真係好吸引

咁你要自己追出去定繼續安在家中算

啱啱返嚟了
原來係出去買餸先
話依家太早都冇嘢食

嬰B同真B
兩個輪流爆

櫻
係機會呀

櫻金髮

禿櫻 (色違)

就算有都係連鎖果D
唔知點解佇朝好想食法國餐廳既雞排雙蛋多士

金毛仁美,金毛奈子

想肥秋揀既歌無4846味除非係韓國人寫beat啦

肥秋做咩拎d劇場曲出黎

根本以前堆劇場小黃歌

金毛短髮權F

我都覺佢唔似平時48g d 歌

咪係口移 毒蜘蛛個款

直頭唔想搵成首歌既中譯睇

娜B應該最啱，又係rapper。

根本係呢個方向喎

我仲估今年D社會爆twice tim 話哂依家可以拍拖

未到jei

你地今朝一講完d社, 即刻走入去隔離 post 睇下
暫時d人未訓醒

我都係

拍左唔散先算

jennie怕咩 反正本土又無乜fans 啲fans都係鬼佬，鬼佬又唔care拍拖既

Kai d老婆粉咬死佢

岩岩睇左尋晚首新歌我又覺得ok

估唔到一嚟就yg加sm

其實嚴格D黎講 直情係SDN咁

被拋棄既舊情人發老姣想溝返原本條仔 咁上下

[HANTEO] @ YEAR CHART 2018 | GIRL GROUP | :

1. #BLACKPINK — #SQUAREUP : 145,361 COPIES.
2. #TWICE — #YESorYES : 142,129 COPIES.
3. #TWICE — #WHATISLOVE : 141,706 COPIES.
4. #IZONE — #COLORIZ : 129,519 COPIES.
5. #TWICE — #SUMMERNIGHTS : 124,615 COPIES.

歌
舞根本就係nekkoya+rose

除左D走位幾好睇之外舞步真係幾尷尬下

個時鐘轉幾好睇

原來琴晚三浦大知首歌就係龍珠新劇場版首歌

nekkoya個下幾型
心心舞ok la
比清純開心下

blackpink in your area!!!

jennie 會唔會俾老細鬧

Jennie會鬧老細做咩唔大手買入

楊菊花會唔會 覺得帶左綠帽

錫代玩拉

最鍾意嘅其中一part

彩元成首都笑住跳 好吸引

其實好難既
佢一上台就係呢個風格
你叫佢扮可愛仲唔自在
唯有係日本都吸下女飯？
佢可以好可愛架其實，綜藝個時咪得

我反而想問下48/46 紅既個d
多數因為舞台紅 定因為綜藝紅？
感覺似係後者

佢會開心，因為有煙霧彈
繼續偷偷食

台上girl crush 台下勁呆

我留名等睇佢用麵抹檯
再俾櫻食

蛙先正

期待睇佢果part

我成日覺得咁樣反轉先吸到飯

櫻狂大叫唔好

幾時先到星期日呀

其實諗諗下 彩元 奶b 同油b 個樣都有類似既feel
忽略返奶b既身高，都算係蘿莉樣？
蛙蛙就因為真係太靚，
仲要望落好溫馴個隻靚，應該無人唔受

蛙蛙個種靚係好乖巧

日本仔都係鍾意呢類

靚得黎唔高冷

吹奏

追完po唔係好明點解有人覺得新單似46
至少唔會係似乃木坂，大家去睇下乃木坂MV e.g synchronicity 就會明

一定後者

靚得黎又呆又傻
我係mb都會係咁搶佢零食
睇佢無力反抗個蠢樣
好可愛啊

留名等睇拍完一堆綜藝後大家圈粉圈成點

唔知old news未 訓醒睇到老闆娘同kai

有反抗但係唔成功
因為對象係膠真...佢咁軟點同班小學雞鬥

估下今日kai同小公主會係呢到出現幾多次?

nako

好多痴線佬/婆
17嗰個真係cls，俾人趕落台，底呀

睇D社會唔會手痕爆多單

呢個組合太好笑

我覺得呢下過份左

彩有2019tour

咁佢兩個一定係frd架喇
無人怪狗狗既
係睇親個gif都有好慘既feel

第一句

上次d人連油b同nako既手幅都認錯
算喇 邊有得否認
整容又好 無整又好
佢依家個樣係岩日本仔口味啊嘛

肉粒可愛不解釋

大家都是油飯 不用分那麼細

D人對住油b嗌nako
睇住柔理手幅話係nako
唔信問下順圭

d起承轉合睇到我
無啦啦又拉埋Nako落水
如果你話油狗同娜B似我無異議嘅

我講事實姐 上次係機場真係咁
唔鐘意我咪唔講囉

其實佢個兔仔look都好誤導下
我第一下唔認真望都以為係nako
隔左成條路張死人相又要係孖邊
之後望真d睇到韓文字先知係油
後尾討論過都唔明點解油飯要著兔仔衫
係得兔仔人個邊d巴先知係油,我地個邊一開始成班都以為係nako

我明明話係油

知你好眼啦港隊

個個都話兔仔應該係nako

就係個個都以為係NAKO飯，但點知係油飯，呢個大反轉係咪估佢唔到呢

又可以聽返接機段片聽巴打對油b大叫nako
叫nako都應，真係唔知柔柔有咩居心

繼續吹奏

我覺得圍內知咪算囉
如果係唔鍾意油狗又聽到呢D說話
其實仲難聽過粗口

sorry 我唔講喇

油B有應

禾嘅香港站長

won't yu kiss

首新歌…日單主打歌？
好普通…

唔識wink嘅權F

btw nako冇字幕個段TIF你地聽得明幾多

咪又係紅

人帶歌紅

咩黎,有冇片?
琴日D野淨係搵左搵新歌睇

個個唔爬文
我每次都爬哂文先留言

莫非係Nako同指原個節目？？跪求link

第十五頁黎明之新年快樂

明少少啦

祝大家新一年飛多幾轉

我就飛

狗狗一拖2 其它一對對

聽咗首新歌啦
首歌真係一半半
不過隻舞幾型下

真係不得了

明兩隻字唔明兩隻字咁

批踭舞

5月相認區

你去一月頭定月底

做韓國idol真心慘
連拍個拖公司都唔比

喺2019年第1個post輕輕放低個名

估唔到自己會做左韓國IDOL
會上韓國既節目感覺好不可思議
而家好開心每日都好充實咁過
果然語言唔同,韓文真係好難
但係成員都會講日文,有咩唔明都可以問佢地
雖然而家係韓國活動但係日本既大家...(呢到聽唔清,唔明 )
最尾就係多謝大家既應援
極渣日文,有巨巨出現可以指正

蛙好似越黎越有型

廚房都仲未有完整中字

握手？月底

預左架喇 只可以講食得咸魚抵得渴
尤其男團既女飯係特別痴線
個個都係女友/老婆飯
唔殺左個情敵就有鬼

你輕鬆啦
得咁少

不過其實冇諗過係依個組合

20號？抽左izone showcase未

我怕抽唔中又要食一大堆通常盤就無抽

我去附近outlet買嘢消磨時間

抽唔中平d賣比我地啦

想知買幾多先中到

呢度好多人接貨

食多一啖飯都管架

應該易入過fansign

Fs 下轉應該要50隻起跳

睇運姐

閃光宮脇咲良

等睇人一隻入

彩讌金髮

如果IZONE有人拍拖 你睇下呢到會唔會有人屌鬼囉

祝IONE2019年成功攻日

成班未成年
CALL定

權F 拍拖好正常

媽媽

We will wait for you

今次仲要kai ig d相好大機會jennie影

好勁啊p得

如果係柔理同人拍拖，我地會衷心祝福

權F有就唔出奇
不過好多出道前會分左

同我拍緊啦

邊個咁抵得諗食咗油B

一

年頭第一日就咁

BI

生

唔洗祝都知大家今年會繼續cls

遺

憾

個個都

呢個會係親生仔女組合

粉

出埋unit

🍆

呢2年半應該唔會有住架喇
唔洗公司管住佢地都應該識做
話晒佢地 d fans 既年齡層仲未成熟到對呢d野睇得開
一陣無晒米飯班主就唔好啦

依家出面啲人點講老闆娘同KAI

勁過wanna one 琴晚個stage

「話晒佢地 d fans 既年齡層仲未成熟到對呢d野睇得開
一陣無晒米飯班主就唔好啦」
即係裴巴?

IDOL拍拖幾時考慮過粉絲
不過無時間拍拖就真既

權f我都覺得佢唔會 始終經歷咁多先出道 新人團公司點都管得嚴d

諗起頭先段片話有人100隻都唔中 去現場罵idol on9

個個係尖沙咀鳩遊

點解要橙色字
同埋關我咩事
不過爆嗰晚我應該會痴撚咗線
油B爆都係
我會

油b爆就重課多100隻碟

睇左咁多年星 對佢地拍拖已經睇到好淡

見到佢地簡到個好既不知幾開心
秀英究竟幾時先結婚

拍唔投唔緊要
但係上升期拍真係戇撚鳩
不過佢哋日日都喺地下練習室
得閒都未必會想做埋啲咁晒時間嘅嘢

禾會喺C出口派油set

係 如果簡到個好既 鄧佢地開心 而家已經變左老母心態 想佢地過得好就開心
最擔心都係泰妍

唔係掛
諗到都覺得煩

你錯啦
跟據 咁多前輩所言 要拍點都要拍到
上升期拍 就一定自己都有錯

睇嚟應該1-2年內

最怕係遇到個細路仔男女朋友

無法理解
利申會屌柒佢哋

順圭同泰妍 兩個宅神

嗰陣都唔知鬧邊個好
應該係話兩個仲細唔識諗定兩個都智障

你追/睇多幾年星 就會化

完全覺得佢係直必腸，個樣認真到
呢啲係真效果

都係睇唔化
你上升期忙到屎都唔得痾
但係你拍到拖
同埋一個團體你就自己走去拍拖
隊友真係多謝你

金正恩/佢軍師既政治手腕真係好高

一個要佢上綜藝先見到
一個就要出碟開CON
一個撚貓一個撚狗
短身CP搵唔到伴不如兩個結伴算啦

佢約咗cdrom
攞完碟就走

佢Pd48 玩估字個陣又係好認真咁嗌正答
都唔少人因為個集覺得佢好q

我唔係讚同佢地上升期拍拖
但有時個一刻當時都冇諗呢個問題
希望佢地自己識諗啦

一講就出現
好恐怖

所以佢地一齊住宿舍個時係件好事

有返少少專業意識都唔會依家走嚟拍拖啦
你唔係solo
係有一隊人㗎

如果IZONE唱呢D FEEL
應該會幾好睇

美尾

你講我？

照睇就好多都有拍
但你冇價值唔會爆咁解

睇厭咗齊蔭，想睇御姐側蔭

不知幾想exid有拖拍
都廿幾三十歲人
要為自己idol著想下

其實都係，我瓏都就快30了

影埋對腳先係架嗎

不過有冇星會溝油b都成問題
權f 金珉周 就危險少少

個人鳩up:
順圭心態好 活得好滋潤 (同埋有囝都未必個個公開喇 可能結婚先話人知)
年年都有穩定綜藝節目 (今年1個固定嘉賓 4個節目MC 仲有個旁白)
少時有活動又可以客串下

嗰啲點同挨鬆比
個情況都唔一樣

認哥exid個集
Hani 同 希澈好似硬係有啲野咁
個感覺好似係有一方表左白 但對方未有回應嘅感覺

點解won you kiss個動作同油B果下咁似

又一個宅神

3張set黎
呢2張中身

別提了
又一宅女王
抽抽2號

真毒

希澈唔錯啊

洗乜等人溝
油b主動出擊咪得囉

不過好在 有普美陪佢
有記錯得返佢地兩個一齊住？

第三張仙到

個集真係好似有啲野咁

柔B對你憑歌寄意

對住啲男人cool嗲oh yeah

你無記錯，其他人都分開住，得返我瓏同普美一齊住渣

唔好講拍拖，我瓏識到朋友我都好開心啦

正答！
Sakura!

其實首歌入到MIX同CALL位

到底日本場個CALL點嗌好

Choa 貓

所以前排連秀英都出SOLO
我都話個富婆又唔憂做
難為我由9人等到變5個人
次次有人出之後我都話SUNNY出我一定買爆佢
而家就睇化左,可能係自己都唔想出
佢而家閒時就做下綜藝,嘉賓呀,MC呀,不知幾爽
係屋企撚住隻貓再鳩HEA下,跟手飲住酒望住個靚境睇日落
不過其實我幾鐘意佢做電台

到底係日本定韓國類call

我要開始洗首歌入我個腦度

睇佢遲下會唔會好似ROSE咁錄應援片

話說韓國類call
咁miyazaki sakura, yabuki nako, honda hitomi咪成十幾個音

日本CALL好玩呀

上次去柏木con，覺得好玩過韓國既call

通常韓國應援
個名好長既外國人成員唔會唔會連埋個姓嗌

佢真係睇化晒咁

oh reli 睇開個啲都無外國人

瓏隊係睇佢想唔想拍拖然後肯同啲男士聯誼下，佢咁高質，想拍既大把人追啦。

你又唔會覺得佢唔開心
佢好enjoy呢種生活

sakura nako hitomi
或者kkura mako hi醬

韓國CALL好似首首都會叫成員名

睇返oh my既應援，jline係嗌sakura, nakochan, hitomi。

MAKO 突然變左第二個人

我覺得佢唔似會同圈內
但佢又似識咁多圈外

彩元雖然唔使同肉粒一齊企
但右手邊果兩個係到放閃光彈
又變毒撚影相

佢好chill wo 俾我感覺係真係見過大風大浪 最高點又感受過 最低落嘅都面對過
無欲無求咁 好好享受生活

垃圾鍵盤auto correct 我無帶眼鏡睇唔到

撚貓望住靚境睇日落 成個畫面出晒黎
我都想佢做返電台

留個靚名
埃鬆繼續大發

油油日單好搶鏡

超絶可愛い Jo Yu Ri

唔做毒撚就同油b影，你揀

影果陣彩讌望住我權同NAKO，心諗做咩姐你地

屌你老味

圈內未必有岩既，圈外又唔會主動去識人
順其自然啦，佢開心就好

yuri chan

搵到個清返少少既版本

幾鐘意0:05-0:06 撐開腳踏地有kock kock聲果下 撩起你既投入感

原來開頭幾個唱係跟排名咁唱 唔講冇留意

彩元左手手指

Apink咁多活動、商演，咩界別既人都可以識到。仲有瓏隊本身都有圈外朋友啦，上年先同佢地私下黎香港旅行，friend搭friend識到其他男士都有可能。

想問日文巨巨 ,言葉係點讀同點解

kotoba: 語言、言詞

T團嗰啲係momo 醬 Sana醬 Mina醬咁
好似

安宥真安兪真啊練習生時期的自拍！

新日單我覺得幾好聽既，不過本身諗住肥秋咁錫挨鬆，應該畀啲有啲深度既歌佢地，可以J下佢啲詞，點知係咁既質素……

前面牙痛pose嗰個有啲似支那48嘅趙粵

係阿，兩個音既就加醬，sakura, hitomi三個音既直出。
想知如果係一個音既又會點嗌。

牙痛頭痛心口痛

mei 嗰啲？
日本名應該係拉長個名個音再加醬
不過韓國單音藝名就唔知知了

韓團call好似好少一個音 因為韓國人名普遍都兩個字

出曬畫面

v 好似係直出本名

想問同老闆娘拍拖嗰個啲人係點call㗎

嗌本名

原來唔係call藝名

真係估你唔到

Won't you kiss？合集

無伏

希大似閨蜜

自從你哋班痴線佬話係個老女人發老姣想要愛之後我睇咗幾次個live都係想像緊 有個五六十路嘅女人對住秋元康話好きと言わせたい wont you kiss

韓國個邊多數嗌3個音 諗起你個名係嗌sunny啊sunny贊

哇屌講起五十路仲記得之前佢哋突然講咩五十路
我問係咩
佢哋淨係叫我去search

仲以為日本妹番日本會唱番多d 點知仲小

小心丁出血

無計,嗌本名會嬲嬲豬架

嚇到我大叫咗聲屌
搞到我老豆問我做乜

叫咗你唔好search

本名有咩問題

究竟嗰陣邊個叫我search
冇諗過會有啲比油B更衝擊嘅嘢

我老婆呀 sunny呀都唔中意自己本名 所以唔叫得

因為個名係老一輩既人先會改既名
太老土岩岩出道個期係唔鐘意
不過而家已經冇咩野

叫埋爸爸一齊睇

你老婆又係嫌老土？

唔覺佢有睇依啲
每日返到屋企佢食完飯沖完涼就返房
hea多陣入房攞嘢就見到佢瞓到成pat嘢咁

佢覺得自己本名好老土 我初初同我老母講Tiffany叫黃美英 佢都話屌好鄉下feel

你一播可能佢即刻彈起身

ummmmm係有啲嘅
主要係個配搭

唔會
琴晚嘈到死佢一啲反應都冇

所有人的廚房有中字未,我係B站仲未搵到

冇

尋晚彩元個want your kiss成功吸引唔少日本仔注意

啱先起身 去搵IZONE 傳說中日文新曲 ...
聽完即刻 ... 啊 ... 真係好日本風 ...

完全唔係我鍾意聽嘅音樂類型 ...
JPOP 同 KPOP 原來真係唔同到係個種好似 ...
好似甜爆谷同埋咸爆谷嘅分別咁 ...
係一放入口就知分別 ...
我愛KPOP

IZONE【中字】 2019年新年祝福

佢地咁快分到彩元同埋油B

櫻花起碼唱既份量多左喎

奈子都多咗part 仁美。。。都算多咗嘅

+1 日本歌都係聽返d日劇主題曲岩我d

仁美連鏡頭都係得個一、兩個

呢個唔係完整版，等埋再睇下點。

Sm認左了

油B個血盆大口

防彈fan chant 全部都係嗌本名喎

所以等睇mv

小妹留名
想睇返琴日cdtv舞台有冇lin
利申冇追po

小公主今次係咪會上7樓

肥hi只係由日本洗腳妹變做日韓洗腳妹

老闆娘由2018出風頭出到2019

基本上都係solo
Wanna One member plans post group

Kang Daniel, Kim Jaehwan, Yoon Jisung: Soloist
Ha Sungwoon: Soloist + HOTSHOT
Hwang Minhyun: NU‘EST
Lai Guanlin: Acting in China, CUBE boy group
Lee Daehwi, Park Woojin: MXM boy group
Ong Seongwoo, Park Jihoon: Acting
Bae Jinyoung: Return to C9

國際性洗腳

菊花: 死八婆 比綠帽我戴

diu

SM Entertainment confirms EXO Kai and BLACKPINK Jennie are dating

”They have good feelings towards each other“

由日本洗到出國 洗到韓國

條仔

KAI食囡咁勁

不過響rose都算多part多鏡頭嘅

krystal到jennie

Ummmm 唔算好聽唔算難聽
呢首做日本出道曲就普通咗啲咁

有無人可以教吓我 點樣分 彩元 同 Minju ...
我真係分極都分唔到
好亂

三個日本妹啲part加埋好似都唔夠嬰Bor油B多

easy
個頭好細係彩元

彩元同油B就話姐
彩元同蛙蛙

家暴

要同油B比咁就冇得比啦

同嬰B比都唔掂啦

口味會變

全隊個頭最細
就係彩元

喂喂喂
油B大主唱黎架喎
同埋你睇下人地個拍/個簽成績先啦

髮型同樣差咁遠都認唔到

奶粉係1位喎 1位勝於一切

其實係Miyawaki Sakura

果期邊個紅就食邊個

一個跳舞勁
一個跳舞hea
互補不足

post唔到相 但yg話kai係solo嘅under driver jennie唔知係佢

auto correct

油膩化咗灰都認得

記咗miho個姓

係啦，櫻奈何德何能囉咁多part

呢個似係 fake news
點作故仔都唔會作係 uber 司機
家陣無錢開飯咩

yg咁既大話都講得出

彩元

minju

好亂
你地成日叫 minju 蛙 我又覺得彩元好似青蛙樣 ... 唔知係咪咁好亂 ..

彩元似青蛙樣咩
唔多覺

我成日覺得彩元個樣 生得好似青蛙

驗眼啦⋯⋯

彩元係似布娃娃個"娃"
玟周係似sad frog個"蛙"

彩元同蛙唔似

想順便驗埋個腦

.....
我自己覺得似barbie

唔係呢D蛙
SAD FROG呀

sm嗰句真係神助攻
男方都認咗
YG點駁都無用

仲話自己solo 最後又變番duo

YG關公點講？

之前都爆過唔差在認多單
係老闆娘就麻煩

我知minju係 sad frog ...
但我就成日覺得彩元似呢d 卡通青蛙 ...
&加上我覺得minju唔似sad frog
唔知係咪咁 成日亂鳩晒

其他四五代團可以起飛

solo嘅隊友真係多得佢唔少

有人話油B似蛤蟆(蛙類既一種)
有人話油B似彩元
推論: 彩元會有少少似蛙類 <---的確有可能

彩元係似布娃娃barbie個"娃"
玟周係似sad frog個"蛙"

卡通sad frog同真實青蛙只有特徵似 但個樣兩樣野來
所以玟周只似係似卡通既sad frog

jisoo
我真係多撚謝老闆娘

你係咪冇睇pd？飛哂冇狗竹黎睇？

各位新年快樂
今年竟然係kai同solo
kai品味差左好多

又食

又食
仲要問清鈍感想

PD 睇狗竹好殘忍
前期狗竹= 後期Miyu

點解去到日本都係食食食

由韓國食到日本
喺日本食到咁上下就返韓國繼續食
芝士熱狗

認証

仲要係睇到得一半人有得食
蛙蛙喺彩元同櫻中間想比人喂食
但係

有睇啊 全集都有睇晒嘅
不過只係集中晒某幾個鍾意嘅睇
姐係會睇完又返轉頭再睇咁 同埋會特別留意

出道組主要睇清純 Nako 油 其他無話好刻意咁留意 後期椰奶同彩燕都有望多幾眼

我睇個d大部分都出唔到道

0:16 蛙蛙

@食飯絲

嘩
真係有人咁撚痴線喺到捕佢哋

連登終於唔係孤島, youtube有好多人都覺都想你說愛我唔好聽

好像得6份 6個大姐食(權F無鏡頭唔知 不過2姐-6姐都一人一份)
清純無考慮過分俾人
櫻彩元又見唔到蛙蛙係後面想食
(彩元心諗:蛙蛙都終於有今日 )

巴打我建議你去驗眼

點解我又up唔到圖

初めて聴いた時: (๑´^`๑)ｳｩ~~なんか違う…
2回目: おっ、でも… 好きかも
3回目: うん！好きだ！いい曲( ∩ˇωˇ∩)

清純係食嘢嗰陣先會俾咁大反應 嗰個拎叉食 佢用手攞

好多野不嬲印象唔好 跟住有人追捧 就會覺得好好

我都up唔到

蛙蛙個樣真係笑死
咁即係都係姐姐隊vs妹妹隊啦

thx

我cap咗蛙蛙個樣
但係po極都上傳失敗
重新開機都唔得之後就冇癮po

比個機會你地毒我炸
仲唔快D

嘩 係彩元最愛嘅馬卡龍 佢句 本当においしい

蛙想食但食唔到個樣好得意

我蛙冇份食

AbemaTV 有奶粉簽名卡活動

代領

睇下清純有得食就有表情。

想食但係冇得食

讌B認證

嬰B都冇得食
見到佢個樣佢想食咩我都買比佢

언니 team 又然
膠真會唔會好似上次咁燥

買呀，咩都買，想食咩就講啦

想試下好似彩元咁比兩個夾住

好圓

都好既，順便減肥

覺得鏡頭後會全部人食埋

新一年留個名

下面果張後多一兩秒收到音係啊啊啊

睇叢林就知啦
成班人 仲有大隻仔 分幾條魚 邊夠食

Hello

依個真係笑咗出嚟

邊度有得買?

但係我呢個無集資

我仲未up到圖

又少個人同我搶肥奈

痴線, SUNNY絲韓文又掂日文又掂

我偶像sunny巴

無所不能，sunny大神

好體貼既讌寶

大小天使兩個個反應都好正

想問殘巴係咪音樂制作人
勇敢兄弟定清譚洞老婆
音源都有

可能係公司度做嗰啲職員嚟

呢個唔係Live既audio黎咩
我聽開頭仲有掌聲

可能係某經紀公司CEO
殘巴

明顯係

老老實實, 而家繼續追少時追得好開心,
睇住佢地由出道去到而家神台級, 又有幾層樓唔休做,
自己想接咩JOB就咩JOB, 又照住D FANS.

殘巴轉左行?

下面嗰句

蛙有份食

一切都係剪接同綜藝效果

好可愛

我覺得讌b食到好難受
一定甜到仆街
佢唔食太甜既野

個陣D人影到KAI去便利店買DOMDOM

留意多D佢地隻眼,
MINJU隻眼青蛙D

原來kai囝咁乖仔，仲識戴袋保護女仔

咁佢可以攞嚟做乜
真心冇得課金用佢做乜同我講唔知點用嘅話可以睇下下面啲game

起碼唔會整多件出嚟

鯰魚BB

睇清楚
買一隻高過$235嘅apps/game先扣$75

菊花

應該網購

所以佢點解叫我參考下面啲game

高於$235

菊花: 屌你 不要再說了

我真係唔知乜嘢驚大過235

唔知
好多年冇用過an機

叫你download啲嘢 俾你參考咩叫game 順便賣廣告
後面嗰句係9估

姐係廢

參考咩叫game

啱啱買jollibee 送年曆俾我 咁好福利

通常呢D 好快就會唔見咗張紙
實有仆街見到會偷撚咗

通勝好似都唔洗235

餓咗幾耐

係咪嗰啲姐姐成日食嘅嗰個
唔係話幾貴㗎咩
rich

都唔知偷嚟做乜

暗黑推團大法

40蚊 同kfc差唔多啦 好食過kfc

$38 一個餐
1/3隻碟

有人用膠封實左喇
應該好d掛

但係好好食

表情好鬼可愛

裴巴可以食足一個月

有簽名喎 又獨一無二 實有仆街貪

買起咗條新聞咪唔爆

有簽名實偷啦

未見過間嘢嘅實店

你周圍都係草又蛤蟆又羊梗係啦

黃埔新天地三期有間
紅磚唔算遠

唔知買咩牌子, 可以搵佢做代言人

點解我得40蚊讀書禮金

唔係講笑
今日返屋企嘅時候見到好多羊
周山跑同食草
個阿毛仲手拎住一隻BB羊

有又點
都用唔到
我寧願要40蚊買本鐵血戰士漫畫

裴巴會唔會踩單車出街
好羨慕住新界嘅人可以踩單車代步

可能佢騎牛呢

個間野 好鬼大味 成日噴哂啲油味出嚟

以前有
但係打風架單車吹走咗
之後老母唔知點解唔買返㗎
佢話你咪又係返學嗰陣踩
你唔記得之前你個鎖比人痴膠水咩
你咁耐先會攞返㗎車
分分鐘返到嚟㗎車冇咗

以前同學笑我騎野豬返學

兩個?住同一間房?痴線

站姐仲要係暴龍樣黎

真？

我記得出個相 肥婆嚟

花名：深山野人

今晚有無特別野睇?

聽過係無一齊住 但要陪站姐玩 個時係歐洲拍團綜

好似冇

係海邊影過相
我印象中睇個呢張圖

好似係

防彈溝遍韓團無敵手

真係cls

嘩 好撚痴線喎

嬲嬲地就唔係好似3975咩reat
而係boom

其實我好佩服嗰啲全職開站嘅人
但係咁樣威脅人真係

係愛呀!哈利

V咪憎死佢
: 「屌比你條暴龍捉到痛腳仲要做伴遊」

全職開站都無問題
最緊要睇咩心態去搞站
FF 過度好傷身

今晚睇viutv叱咤903頒獎禮

今晚繼續睇英超快車

一定係咁

真係要好rich先可以全職開站

裴巴平時使唔使劈柴

日日掃地
阿爺會掃地之後去煨蕃薯

上山劈竹

我就唔燒嘅
不過附近就有人會燒

L真係好靚仔

清純好靚

佢係劈返嚟的
我劈㗎

最尾比6蚊買咗本日文單字書lol

。。。。
等我睇下

無限團台下不嬲對飯唔太親切, 佢地好似好公私分明

咁樣仲好 起碼唔好俾班痴線飯有得ff

原來依張都有靈異位
仲有d似gidle 雨琦

我以前係追infin 本命係L
我覺得金明洙個樣真係好好j

明洙真係好靚仔
點解大家都係叫明洙 另一個就

咁都攝鏡

邊撚到似

啱啱睇多咗幾次cdtv場live
阿權終於咪嘴成功唔知點解覺得好好笑
上次阿權iz4648首歌咪嘴fail太深刻
同埋yujin都唔多覺有鏡頭下

所以有時好佩服嗰啲偶遇idol仲有紙筆俾佢哋簽名嘅人 係咪因為韓國周街都可以見到idol所以會帶係身以備不時之需

另一個係邊個
金明洙真係咁多年點睇都係咁靚仔

我眼殘都唔覺似

屌 係回憶啊 個陣啲舞齊到型到

雖然係old news
但係

x容

朴明洙

rich

追得又點會唔洗錢

新歌開始接受到
仲有隻舞其實中間好多都可以變動作 仲有琴晚只係2分幾
仲未跳全首 仲可以觀望

你又岩喎

揾鬼信

佢上年套劇好好睇

#李彩演[超話]# 💙 #李彩演0111生日快樂#
190101 新年第一天 貼心彩演認證生日地鐵牌
大家好!我是IZONE的彩演!!
這麼多人祝我生日快樂真的很感謝~ 在這麼冷的冬天也過來 這一份份心意 真心…所有的我都會記得 並且覺得很珍貴 wizone們!新年快樂
和我們IZONE成員們一起2019年也都幸福地努力地度過吧!!!愛你們
真的真的很感謝
➡️因為沒有圓珠筆，所以留下紙條和筆~[愛心] 愛你們~

講律師個套？我對上睇佢做嘅電視劇已經係閉嘴 花美男樂團 已經係2012年嘅劇黎

sт💫:: woollim 官推 | 190101 更新權恩妃相關
INFINITE X 恩妃 採源
就算很忙也要給前輩們應援💪跑來的IZ*ONE恩妃 採源 INFINITE前輩們要forever噢❤️

硬照無敵
不過佢真係唔避忌
出道3個月就同人出街影相

清鈍：

原來仲有四對未爆

另一個明洙 係朴明洙
至於係邊個

咩x容
容祖兒? 今年女歌手又係佢拎曬咩?

仔應該避忌D掛?
原來係FANS?
初初睇以為係清純D FD

【中字】CDTV 190101 IZ*ONE 好きと言わせたい

fans

A01

朋友黎 1231約Fd玩

電腦開住b站睇大家的厨房, 手機開住隻game掛機, 收音機開住903, 書台打開住本筆記溫書

係呀,好有意義嘅劇,係節奏有啲慢
btw高雅羅

心之科學

我相信靚女嘅friend都會係靚女

佢地間公司比咩

溫乜鬼 收返埋啦

物以類聚

講真，佢都唔想入

公廁歌 今年除咗佢都無乜印象其他女歌手...

朋友無咩所謂 而且年尾

星期日考試

hktoolbar係咪收咗皮

好正

所以話清純好危
3個月就同fd 出街影相仲要po
遲d拍拖實俾人影

夠膽就今晚奈子美久一齊出去玩

清純：

入哩度企住先

清純: wfc
你話請佢食野就另計

點解新日本歌都無仲係乜日本人line

佢話有乜所謂，離團又好，雪又好，總知可以明正言順就得

清純：反正食嘅都係女 老子什麼鬼都不怕

拍拖呢一,二年 應該唔會啦

頭先睇ig美久好似同屋企人去街街

本田由日本洗腳洗到出韓國

要買mail了

Sakura都話有得前面zip下zip下
屌佢我睇左幾次先見到另外兩個

NAKO都好少少
HI醬真係慘
不過等MV出再算啦

奈子有呀，把聲幾出，鏡頭都多過rose好多

agger
奈子多左鏡頭同埋企前

巧Q

不過其實段片膠真同彩燕都好少..
比較多 彩元 櫻花 元英

你琴晚仲Q啦

其實nako多rose一個近鏡頭
有3個好似
不過第一個鏡個cam man食懵左亂咁影

終於就黎319po

jline係咪冇機會po佢地着和服嘅相
只可以遲下韓國新年着韓服

洗Hi

呢度其實搞緊乜

第一次fail左

綜藝老手
又可愛又搶到鏡

hi醬未有明確隊內定位

我淨係知下面幾個既擔當:
奶 - 門面
油 - 主音
元 - 領唱
燕 - 領舞
權 - 隊長
娜 - Rap

等睇#1000非巴

weibo話呢張先係清純同fd影
上面個張係同fans

又嚟
啱啱先甩到1000魔咒

又係食緊嘢

唔好同仔影就得
同女影話知佢同邊個影
IONE 之中最有好感清純 唔好令我失望啊

直接網上聽算

影親都係食緊野

直路

991

992

993

廚房有中字

好想餵佢食野啊
清純好正

不知直路 差啲中招

終於

1001